屋企近廁所嘅天花板24小時有嘰嘰聲，乜來?

24小時不停，昆蟲都會停吓⋯⋯

一竇昆蟲咪唔會停囉

津露水炮又要出動